我老母問點解d撐警集會人士咁暴力

佢睇完今日撐警集會d廢老又打人又搞記者
話覺得佢哋好恐怖，成班暴徒咁

啲人都無良知，點會唔暴力

唔係黑社會就係冇受過教育既廢老

成為導火線畀我地合理性衝擊？

真係要俾多啲今日啲片出去俾人睇
很暴力
仲整到周地垃圾
我話佢哋走出嚟想支持警察
我媽即刻話班廢老多餘
仲搞到d警察好唔得閒

D人要以暴力染蓋佢地既無知

你同佢講放心，警方 會嚴正執法

長輩圖

睇片 見到個個好似精神病人士
個個傻笑 打人唔係因為憤怒 係覺得好玩咁
我有理由相信依班人係有精神病

借機出嚟發神經
有部份退休無收入
為咗少少錢去集會
平時係屋企又冇建樹
唯有用呢個機會發洩

我話打人唔啱，希望警察可以捉到呢啲害群之馬
如果唔係好易俾人覺得警察係包庇d暴徒

誠邀伯母聽日去遊行

同班警 一樣 想打人好耐 純發洩
記者照打

又有錢收，仲有得打人一身，咁筍去邊度搵

推到多啲老人家睇到

你阿媽有得救
我聽到有啲係話
“啱㗎啦嗰班人係要咁樣對佢哋”

正常人都唔會撐啦
出得黎個班都係著左衫既猩猩咋嘛

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

因為佢地暴力
先會支持暴力

請問伯母睇咩電視台/媒體？想推介畀朋友啲老豆老母睇